啲架仔癲到發明風扇大褸

又真係幾型
件冷氣風褸幾時到香港有真心想要

點解熱仲要著褸, 凍又要冷氣

幾型

上次行街見到有 送外賣步兵 著

幾反智 熱仲要著褸

日本地盤佬好似係咁著？

防曬

我估要著住件風褸
啲風先會吹暈全身
但係黑色咪更加吸熱？

㗎仔地盤工 著呢d

舊野咩黎
好型

係日本
唔見makita 有得賣

睇左風扇大樓

風扇囉

香港地盤都有類似
但應該冇乜人著

香港點買到？
利申：勁怕熱好憎夏天

香港地盤老屎忽會話著左做野會唔方便

著住會熱左定涼左

香港已經有？

香港地盤見過人著， 有polyu logo添

好撚柒

着完吹風涼過著T

其實都真係有，ching應該好耐無出深水埗

我諗係日本仔唔鍾意曬太黑（架妹唔鍾意）
而佢哋天氣無香港咁濕
所以著鬆身褸係可行的

真正熱既地方係包住反而冇咁熱
仲有擋埋太陽直射

好似好多年前已經有，不過唔普及

樓豬見識少啫

地盤一早有依啲風扇背心啦

咪同果d尿袋保暖褸一9樣

買個夾褲頭風扇夠啦

我之前去大阪城玩都已經見到有人著呢套野做野
見到都覺得涼

樓主坐左幾耐
我四年前已經見到地盤D電燈佬著呢件野

日本既熱冇香港咁焗，主要係曬

我覺得仲衰撚過開冷氣但又要com被

大把
三百幾蚊件

有咁型架咩

同開冷氣打邊爐原理一鳩樣

好多年前都有啦喎 見到地盤佬有著

有得買

一早香港都有地盤佬著呢d

4年前有啦

冬天仲有隻充電保暖衫

其實你著過就知，著左真係無咁熱的

你錯喇
如果入面keep住有涼風
困住d空氣仲涼

fragment x ue肯定又俾班水貨狗炒到仆街

要4萬yen

Yes ,

日本無咁潮濕

但UV 超勁

香港地盤見過人著 漲卜卜咁

你先on9
露天工作不嬲都係要著長衫防曬
同埋畀太陽直射先係最熱
件衫唔包住全身咁風扇點吹到全身呀
同埋試下冇著衫掂到啲鋼筋？
係沙漠咁熱唔通又唔著衫？

地盤佬：麻撚煩，搞咁多鳩嘢有撚用咩，整兩罐啤酒最實際啦屌

...留名睇爆炸

如果係純黑冇logo 都幾正

我記得有間電動工具品牌叫牧田（マキタ，紅M）都有出過風扇褸、暖氣褸

防曬同防蚊

好似出咗幾年，不過之前見嘅都係大陸製，
著住件炸彈背心咁，爆炸真係命都冇。
依件日本製諗得過嘅

炸撚死你

Ue搵代購買，咪撚幫襯it，又貴又藍

美國有呢件野起碼十幾廿年

有好耐
同埋唔係架仔發明

日本仔3000蚊同大陸仔300蚊你買邊件
#入面只係一個尿袋同風扇

依家仲有人炒㗎咩

又諗起之前高登話自己發明左超級特別既風扇果條友

加左藤原浩個名
我見啲潮流網就大字標題咩黑科技
真係幾吹漲
我幾年前入行札鐵已經有人著緊同類嘅嘢

如果你喺東京+無風+無乜樹（住宅區）

又咪焗到癲

你咪理人哋撈咗咁多年嚟都不知仲幾有影響力

普遍亞洲人身型柒，要靠衣著搭配打救。
日本人係表表者

估唔到仲有人玩ue同fragment

其實香港建築界一早有呢樣野

香港大把地盤佬著

same

太陽能電筒d fd

903黃金少年一早有空調tee啦

唔知點解第一時間聯想起風車高達

呢啲發明多鳩餘啦.....你拎住個風扇吹反而仲舒服......

我等緊冷氣衣既面世...一種會內部噴冷氣既T-SHIRT..
感覺就好似開住冷氣行出街咁..

著褸防曬 合理

紅M 應該唔驚爆炸掛

梗係唔會

香港地盤一早有人著

排隊+1

點洗

露天工作著長袖防曬傷同防蚊………點解咁多人會話怕熱仲著褸呢一點

我諗緊係咪解決屏風樓嘅咩新科技

如果户外工作+猛太陽應該有用
唔洗直曬但有風吹住個人

黃金少年有出過冷氣Tee

me too

試吓呢隻，攝落件衫入邊直接吹，唔使特登買褸
利申暫時只有支那有
牌子：賽馬溫控

共牌都出咗一款

地盤佬好似神早有

我仲以為可以解決全球暖化

你同冷氣軍師講黎都哂氣

老花了

散熱都快

我返工搭車見過有啊伯diy左件啦

一有TG咪....

我夏天成日都幻想緊哩件衫，終於出現

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

呢個係一個好撚戇鳩嘅發明
日本人創意真係高

點解中學啲女同學咁熱都著冷衫

𠮨熱風入嚟 你咪話唔爽

知唔知熱過40度要著褸，以防毛孔擴張流失水份脫水而死

咁自己整

見到都覺得好熱

D地盤佬自製 個陣入行覺得佢地好撚醒 喺鴨記問啲風扇仔自己剪窿自己一手一腳整

Cyberpunk

唔貴

咁係香港咁熱既天著 吹係入面啲風係咪都係熱

原來咁多連登仔未見過大蛇疴尿

工作用居多

對香港人嚟講防曬停留係for女人貪靚嘅班人唔點出戶外唔會知原來曬都會傷

戶外曬十幾個鐘做嘢 由頭到腳包到全身密晒添
連登學生哥點會明

著過 好撚爽涼浸浸
紮鐵佬著比較多，但都係會熱到出汗

Me too

用開水冷超頻

懶醒...
40度個風扇會入熱風

唔係遮住對波咩雖然好多都冇

屌我都係 入黎見到相先知睇錯

係香港見過人著
開緊風扇既時候件衫仲脹過米芝連人

你話人懶醒真係諷刺
呢把野係向外吹唔係向內吹呀
懶醒
收皮啦

紅m 唔係milwaukee咩？牧田係紅m?

多得啲所謂「潮人」 玩到依家淨係賣個名都有人自動科水

同樣溫度 有風吹散熱一定好過無風

人地做紮鐵先著呢d
因為唔係怕曬咁簡單
係驚俾生銹鐵線or俾鋼筋界到
估唔到d人拎黎出生街

利申：33度樓面著過，舒服到震

唔知唔緊要
唔好話人反智
好多工作需要戶外曝曬都會著呢類風扇褸(e.g.地盤/測量)
著過一次成個體驗唔錯

雖然厚但係設計得好
入面個對流係一定係涼快
就算太陽直射都可以降溫唔會變焗爐

多數係想遮住自己對大奶，一係就掩飾自己係飛機場

地盤佬用左好耐啦 淘寶有

地盤佬叫開紅M

地盤大把人著

因為佢地覺得唔著對奶會彈出黎

Errr... 你講緊同一個post??
仲有向外吹 咁入面咪唔可以着衫?
如果唔係咪吸住件衫囉

“首先我們來看看這件由SONY工程師發明的「空調衣服」，這連UNIFORM EXPERIMENT也曾用到的「空調衣服」設計其實是內置兩個由離子電池供電的小風扇發力。只要開著這兩個小風扇，風扇向內吹就會瞬間令體溫急速下降。

然而，這件衣服主要是提供給於工廠工作的工人，而且當開著風扇後，風扇向內吹的同時就會令衣服馬上變得臃腫，在衣服的美觀上的確有待改善。”

又一個冷氣軍師
入熱風有乜問題
只要加速汗水蒸發都降到溫
如果唔係夏天個個人拎把電風扇仔黎玩自己？

由細到大都覺得呢班人on9
翻學就遮到實一實
出街嗰時少布到好似無着咁

其實最後件產品係點

星期五喺cwb見到有人著雞翼袖款

係咩
依加通常大波會唔著，無波先著

呢件野香港Polyu ITC有出啦，入面唔單止有風扇吹，仲有兩包類似冰袋既野。
用固態轉液態既比潛熱去吸收四周環境既熱量，令穿著既人感覺無咁熱。

著住件冷衫好有安全感同埋課室啲冷有時又好凍
直接著住唔洗又除又著

整左出黎但得樓下個看更肯用

出左好多年啦傻閪

第一日出街？

向外吹笑撚到

笑死 真係唔識駁你
啲汗水係衫入面蒸發
40度個情況啲空氣已經熱過你啲體溫啦 吹過黎增加接觸量你係幫啲空氣散熱
以為用夏天用風扇做例子好醒
好彩佢講埋係40度高過正常體溫
9up就唔好以為自己好醒啦柒頭

你咪自己試下40度溫度出街
試下有開電風扇同冇開既分別
冷氣軍師係都要沖出黎柒

試乜鳩
係咪用感覺去推番law of thermodynamics
哪來的自信

成班未着過討論想笑
我以前返地盤有件
個身好涼但個頭又紅又熱
除非燒焊唔係搵鬼着

Vaporization聽過未呀
如果氣溫高過人體溫度就散唔到熱
咁沙漠啲人死撚哂啦

你講得出你知就得
先唔講件衫焗住 你出汗散熱既時候 更加大既熱過體溫既空氣量吹入件衫入面 所以空氣熱量傳去你身體速度會更快 你就要流更加多汗去散熱
係你身體要散熱更加快令散熱速度快左唔係你無咁熱呀傻仔
更加唔講出氣口細過入氣口令出黎既風更加熱

未入黎之前仲唸座大樓係咪成個Dyson 風扇咁

既然有風, 又何來焗?

咁問下你
沙漠入面氣溫又高過體溫
佢地衣著又薄同透風
咁點解佢地都仲未熱死既?

你呢個係偽命題 就算我解釋完比你聽點解佢地散熱速度夠快令細胞繼續function到
都無助呢件嬲係四十度吹熱風入去幫唔幫到個人散熱 你衫入面每volume既熱量都高過出面 而且空氣既熱量高過你體溫 可以有乜幫助
Concept就同你講左
一見你講有風又何來焗就知你乜春都唔識
上面講vaporization 根本唔撚關事
依家啲弱智求其up幾句就以為自己好醒 根本自己都唔撚識
仲想屈人冷軍令自己睇落岩啲 懶醒

笑死我 咁既post 都有得笑
向外吹變真空衫？